好自責自己做唔到前線

發夢雖然都叫前，但未真喺去到面對面對打咁前，次次都就嚟出事就走

小弟心態喺以武抗暴，汽油彈當常態，吊死警犬拍手掌嘅人

奈何內心真係有恐懼感，次次都克服唔到

見到前線咁搏，又見到前線比人打，真係好心痛，之後就開始怪責自己點解無勇氣去現場幫手

真喺好撚痛苦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

請善用不推文回覆

純粹發泄吓
小弟明白自己定位喺邊
但真心覺得自己好無力

同你一樣都係內心勇武
行唔到上去， 咪係其他方面做多D 野囉

見到手足俾狗咬
所以令你想行前多一步
關鍵係你覺得勇氣來自.......？
來自手足落單？來自你有足夠體能？
來自有被捕嘅覺悟？定係其他？

同埋手足你定位係咩？
轉職業都要慢慢咁累積經驗同資訊喎，好難一步登天

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

有咩可以做
可唔可以分享吓夢境

冇乜可以分享，係現場咪做後援，報料 etc.
平時落街痴多D 文宣，airdrop

啲哨兵都好專業，team up哂

之前save落

同你差唔多
有時都覺得幾大無力感

唔緊要

每個人都有自己突破嘅時間點

快慢唔係問題 唔好迫得自己太緊

最緊要初心唔好變就無問題

發夢最前都喺滅火隊好想再進一步
但係諗起最前線場景真係淆底

當然有人喺面前出事就實幫手，自信未淆到咁嘅地步

反而覺得push自己去極點 再放鬆少少會適合我

即係推進十步放鬆三步咁

樓主自己一個發夢？有隊友齊上齊落同鼓勵你會比較容易踏出果一步

隊友淆過我 我又唔好意思令人哋出事

咁睇黎要搵過個隊友喇

同感 一開頭買哂裝 買埋水桶想做滅火隊
點知身邊原來一個勇武朋友都冇
再令我反思到 自己原來萬事俱備 只欠一個被捕心理
然後就越嚟越覺得自己廢

有時一個人出會好驚比人拉 因為身邊無人陪真係驚
我好廢未有被拉既準備
有時見到其他細過我既人咁勇會覺得自己好垃圾
所以會想做其他野等自己無咁內疚
好似買物資 做多啲文宣 出去貼野 twitter 幫襯多啲黃舖

各有各路線

我放棄好耐 依家都係獨自一人，喺唔敢上太前

唔好怪自己 都唔好講太多夢遊既野

我都想你地有勇氣可以同我地一齊全民雞尾酒

唔好自責 你既功能就係保護我地所有人

最近一戰係同班勇武一齊打落單狗

你諗吓後一排班和理非
每一個人都有自己定位
你仲有出去發夢已經好好
我連出去發夢都唔敢

Take care 927遮打要人

有一排喺頹咗，依家好返啲

我都係呀
好想再走前啲，但係冇人陪，呢一刻自己一個勇武唔到，因為自己有啲摺
見到啲細過自己嘅人都咁勇真係好心酸，自問自己體能唔算差，有做開運動，係望落有啲小肥，啲朋友就話我一定冇能力做到
朋友話我未有心理準備，但其實我次次出去都預咗自己未必返到屋企...
我都唔知自己應該點好，知道自己能力係可以再做多啲

試下踏出第一次，
之後就無咁淆
睇下你覺得自己最多可以做到點
可以留個tg 同你傾下

老老實實你首先要知道自己底線去到邊
最多可以承擔到啲乜嘢，
搵翻心態差唔多嘅做隊友
有時一齊搬下野
推下野上前，再開口問可唔可以 join埋你地 其實都唔難組姐

每一次做多一點點..比上次發夢做多一點你就可以慢慢突破自己既心理關口....一個人有好有壞可以容易走...主要跟大隊方向....睇狗既動態經驗多幾次你就知道係最前做完野大約要幾耐走

有時一個人有時同隊友..睇當日地點同要做咩野

有病睇藥食醫生

jm9

盡自己能力做到就得 唔洗強求
加油

有d同感 每次夢遊前都會入廁格平復一陣，集氣咁 不過幾有用，會無咁焦慮，三兩次後就慣

各自爬山
大家一齊加油